新手買相機

真係好對唔住大家，又係問買咩相機好，
小弟我準備去旅行，諗住買部相機記錄下自己啲足跡，
我多數都係影景同人像多，budget 9000（連鏡,body）
我諗重量都唔係太大問題，所以無反單反都okay，暫時睇中a6300/d7200
唔知巴打們有咩建議。

自膠，開錯台，由佢沉啦